其實好多野都只能靠自己去克服

呢個世界唔會有人百分百理解到其他人既感受
所以與其矯情咁怨天尤人 不如訓練自己內心強大啲
真實例子..
我14歲曾經好唔想做人 日日都諗點樣先可以快啲死
但嗰陣已經識諗 自殺係懦夫既行為 我無咁懦弱
因為呢點我一直無跳樓 雖然我日日望住操場想跳落去
嗰陣一日喊十次 但我從來唔係屋企人面前喊
嗰個時期亦都好憎呀爸呀媽 好憎佢地生我出黎
因為做人真係好煩
但從來都無諗過想殺死佢地
到左依家 有咗夢想 學識珍惜自己擁有既野 無再想自殺
所以話人無夢想同咸魚無分別
夢想是賦予你克服困難的良藥

ok

首先要有

好可惜依個世界嘅人好多都唔似你噉咁堅強

曾經都好想死
而家明白憑自己能力可以換到好多野
唔使再將自己寄託係人地身上
即刻覺得世界好精彩

諗起一句話 你永遠唔知將來既自己有幾咁強大

上一次崩潰捱過咗 今次好難
成個人生冇希望咁 依家靠對朋友家人嘅不捨 仲有對死嘅恐懼撐住

我夢想係有好多錢 之後可以無憂無慮咁做條廢青

得閒上黎串下啲窮撚

我自己雖然都有負面情緒,亦都試過有啲躁鬱症既情況,不過都未曾諗過輕身。
大家只要退一步,諗下每日仲存在,仲有自己擁有或可以珍惜既事物同人物,就唔應該咁易去尋死。

咩事咁愁,講來聽下。

都係關於前途嘅事 諗諗吓又覺得香港個處境生活落去都好辛苦 eg樓價物價政治自由